Galaxy S9 僅可連續拍攝 5 分鐘4K60fps

DxOMark 最新報告顯示，Galaxy S9 Plus 以 104 分奪得最強手機鏡頭稱號，超越 iPhone X。除此之外 Galaxy S9 還支持 4K + 60fps 拍攝，不過有用戶則發現，Galaxy S9 的 4K + 60fps 影片拍攝有一個限制，而且不限於 Exynos 9810 以及驍龍 845 版本，就是僅可連續拍攝 5 分鐘的 4K + 60fps 影片。

而主要原因是因為當手機開啟 4K + 60fps 影片拍攝模式的時候，會運用大量記憶體以及處理器，因此會導致手機溫度急升，而設定 5 分鐘會減輕手機的負荷。

值得一提的是 iPhone X 的 4K + 60fps 影片拍攝沒有時間的限制，唯一的限制就是視乎 iPhone X 的存儲空間夠不夠。

延伸閱讀:

Shamesung: 用家問題

另外香港人真係善忘 note7全球回收但唔包括香港呢單咁快就忘得一乾二淨 俾人當狗咁撚完一鑊 轉個頭又烚熟狗頭咁搶住買s8 note8 冇d骨氣

Xzp 4k可以拍到無電

即係粒高通廢定exynos廢

iPhone 贏粒 U 就夠晒

上面又話xzp可以拍到無電，即係唔關u事？

xzp 拍到4k 60fps咩

845 同9810都做到4k 60fps
硬件上係無問題 但依家話過熱所以set 5mins limit
而三星機每次出機d功能都要平衡兩粒u既能力
究竟係邊粒u垃圾得制而要cap 5mins

而家五分鐘唔係五個鐘喎

唔關事 我諗佢係驚粒電爆

精神勝利法

驚拍得耐會熱到爆炸？

點解沒人諗到用液態氮雪住佢黎拍野 加長個時間

呢d消費性電子野係咁低溫之下機都未必開到啦

笑死人咩，實際需要無5分鐘

5分鐘夠做啦，連登早泄撚3分鐘都比多

S8 4k 咪又係得5分夠公平未

原來4K 60fps
算合理

三叔又撚狗

攞去剪片啦，好未？

三叔拍得五分鐘貨仔，片都會唔洗剪

X不是最好，但現在沒有比他更好

喂呀 又揭人瘡疤

s8都係10min 4k30fps/2k/1080p60fps
點解samsung可以咁on9 lock時間

三星自古以黎都係lock架喇

怕過熱

好奇一問，毒撚會拍咩片？

腳

好肉酸

勁過咸蛋超人3分鐘

你都係老鬼黎

其實iPhone 7都做到
講到多過5分鐘就爆

你試下iPhone淨係可以拍五分鐘?
三叔打手真係好肉酸

而家一大堆人想要3.5mm
但得samsung同LG有

放心啦，班毒J撚會拍片影相 3分鐘都比多佢，三叔s8p 聽講行貨有under 5千，依家襯貨尾好入手

銷售新哲學，買多幾部咪可以拍耐啲

唔知file size大唔大呢